[又死1隻]江西女鐵鏈勒頸掛屍河邊 警判斷為自縊

江西上饒市玉山縣驚揭一宗自殺案，一名老翁今早做晨運時，在沿河路岸邊發現一名女子的頸部被鐵鏈勒住吊死。警方接報後立即趕赴現場調查，初步判斷其死因是自縊。

據了解，女死者年約30歲，被發現身穿黑衣，頭部面向塔山，頸部被岸邊的鐵鏈勒住，身體垂直懸吊在半空中，警員到場後立即將她放下。玉山縣公安局表示，辦案人員初步判斷，死者是自縊而亡。目前，死者的身份未確認，案件仍在進一步調查。